2016年呢位自修生到底做左咩先可以數學由U升到5**？？？？

本身5**料 不過上年重病入到去即刻瞓著咗掛

有病唔休息，仲要堅持上戰場考試，精神好值得學習

點解可以由4跌到落1

智力高既人無可能拎U
智力唔高既人無可能拎5**
真係好難一年內智力突飛猛進

本身都係5** ,唔記得去考試啫

叻既人通常都痴痴地線
可以因為心情唔好所以唔考

用15分鐘做完 記哂答案出去教人背答案考

咁撚有心機咁早起身去考
仲要做撚錯晒黎攞U
仲要俾千幾銀去考

可能用2年錢就係買呢個數據